const Questions = [
  {
    id: 1,
    question: "Thủ đô của Việt Nam là gì?",
    options: ["Hồ Chí Minh", "Đà Nẵng", "Hà Nội", "Huế"],
    answer: "Hà Nội"
  },
  {
    id: 2,
    question: "React là thư viện của ngôn ngữ nào?",
    options: ["Python", "Java", "JavaScript", "C#"],
    answer: "JavaScript"
  },
  {
    id: 3,
    question: "HTML viết tắt của từ nào?",
    options: [
      "HyperText Markup Language",
      "HighText Machine Language",
      "HyperTool Multi Language",
      "HyperText Multi Language"
    ],
    answer: "HyperText Markup Language"
  },
  {
    id: 4,
    question: "CSS dùng để làm gì?",
    options: [
      "Thiết kế giao diện",
      "Tạo cấu trúc trang web",
      "Xử lý dữ liệu",
      "Tạo tương tác"
    ],
    answer: "Thiết kế giao diện"
  },
  {
    id: 5,
    question: "Ngôn ngữ nào được chạy trên trình duyệt?",
    options: ["Python", "JavaScript", "C", "Java"],
    answer: "JavaScript"
  },
  {
    id: 6,
    question: "Biển lớn nhất thế giới là gì?",
    options: ["Biển Đỏ", "Biển Đông", "Thái Bình Dương", "Đại Tây Dương"],
    answer: "Thái Bình Dương"
  },
  {
    id: 7,
    question: "Pháp thuộc châu lục nào?",
    options: ["Châu Á", "Châu Âu", "Châu Phi", "Châu Mỹ"],
    answer: "Châu Âu"
  },
  {
    id: 8,
    question: "Năm nhuận có bao nhiêu ngày?",
    options: ["364", "365", "366", "367"],
    answer: "366"
  },
  {
    id: 9,
    question: "Ngôn ngữ lập trình nào phổ biến nhất hiện nay?",
    options: ["Ruby", "Go", "JavaScript", "Swift"],
    answer: "JavaScript"
  },
  {
    id: 10,
    question: "Ai là người sáng lập Microsoft?",
    options: ["Steve Jobs", "Mark Zuckerberg", "Bill Gates", "Elon Musk"],
    answer: "Bill Gates"
  },
  {
    id: 11,
    question: "Trình duyệt nào phổ biến nhất?",
    options: ["Firefox", "Safari", "Chrome", "Edge"],
    answer: "Chrome"
  },
  {
    id: 12,
    question: "Việt Nam giành độc lập năm nào?",
    options: ["1945", "1954", "1975", "1986"],
    answer: "1945"
  },
  {
    id: 13,
    question: "Thành phần nào không phải là thẻ HTML hợp lệ?",
    options: ["<div>", "<span>", "<abc>", "<p>"],
    answer: "<abc>"
  },
  {
    id: 14,
    question: "Trong React, hook nào dùng để quản lý state?",
    options: ["useEffect", "useState", "useContext", "useReducer"],
    answer: "useState"
  },
  {
    id: 15,
    question: "Đâu là cơ sở dữ liệu quan hệ?",
    options: ["MongoDB", "Redis", "MySQL", "Firebase"],
    answer: "MySQL"
  }
];


export default Questions
